年少投資

投井 過去牛市下 六十蚊終於確定高追買入很瀟灑
投井 武肺熊市下 舊日所相信價值終因肺炎匯控都拜拜

返開新天地？